香城online有冇switch既漆彈?

漆彈係game入面好好玩，現實唔好亂玩

push

我愛國呀，屌醒我啦